[拋磚] 監倉係咪真係咁猛鬼？

我先

聽朋友講佢親人做女子監獄職員
夜晚巡倉時聽到有笑聲由好遠傳到去自己耳邊
佢話feel 到有嘢係自己身邊經過
跟住佢係咁講粗口壯膽
周圍啲犯都知佢可能見到嘢 所以冇出聲

但其實監倉唔係應該殺氣大咩？
而且啲職員又咁惡

有冇巴絲可以分享下

眼訓去訓覺啦

唔瞓